面對在坦帕灣主場比賽的怪癖，他們看起來就像一支客場球隊。 酋長隊和帕特里克·馬霍斯在超級碗的殘酷慘敗中出了什麼問題 
 這可能會引起一些怪癖，所以在帶其他人進來之前，試著在一臺智能手機上設置它。 如果你設置得當，地理圍欄可以提升你的智能家居|惠特森·戈登| 2021年1月4日| 
 人類，儘管有各種怪癖和偏見，首先會選擇進行什麼實驗，以及如何進行。 神經科學的存在危機-第94期:進化|Grigori Guitchounts | 2020年12月30日|鸚鵡螺號 
 該公司成功地利用了監管上的一個怪癖，在加密貨幣公開交易的股票中建立了一個實質上的壟斷。 2萬美元比特幣為Grayscale不可思議的一年畫上了句號Jeff | 2020年12月16日財富| 
 貝加爾湖海豹喜歡吃一口大小的食物，這種飲食怪癖可能是海豹茁壯成長的原因。 貝加爾湖海豹使用梳子狀的牙齒，像鯨魚一樣捕食微小的甲殼類動物|傑克·布勒|020年12月11日|科學新聞 
 這種奢侈可能是美國人的怪癖，至少是美國白人的怪癖。 共存的傻瓜保險槓貼紙政治|邁克爾·舒爾森| 2014年12月21日|每日野獸 
 熟悉搜索引擎會有所幫助，這是在這個復古的媒介中工作的一個奇怪的怪癖。 模糊的界限在紐約素描本博物館|丹尼爾·吉尼斯| 2014年11月1日|每日野獸 
 特里最終執教的球隊“壞消息熊”(Bad News Bears)的每個成員都有一個值得發笑的怪癖。 秋冬電視預告:2013 - 14年度新劇快速判斷|Jace Lacob, Kevin Fallon | 2013年7月16日|DAILY BEAST 
 精神疾病——比如真正的強迫症——只是可愛的性格怪癖的遠親。 《都市女孩》用漢娜殘忍的棉籤鏡頭向我們展示了真正的強迫症|Kent Sepkowitz | 2013年3月11日|DAILY BEAST 
 超大水鑽耳環J. Crew因其能力怪異的待機經典而備受尊崇。 J. Crew的2013秋季最佳配飾|Misty White Sidell | 2013年2月13日|DAILY BEAST 
 “這是一匹真正奔向終點的馬，”克羅澤補充說，嘴角有一種怪味。 You Never Know Your Luck .完成|Gilbert Parker 
 這是他經常試圖記住的那個熟悉的聲音，但弗洛伊德不認識叫夸克的人。 煽動性的| W。 (威廉·奧古斯丁)萊希 
 她一心一意要使夸克太太高興，想出了一百種辦法來達到這個目的。 灰鎮，傑拉德·鮑德溫 
 凱薩琳很瞭解這一點，她鼓勵夸克夫人欣賞鮮花和其他裝飾。 灰鎮，傑拉德·鮑德溫 
 “如果我知道是誰幹的，我一定會讓他很不高興。” 灰鎮，傑拉德·鮑德溫